連登連死ser都要跟高登

創新

有死過咩

開始現出原形

連pm刀矛